====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: (Soit dit au passage , j ' ai toujours un problème avec cette dénomination de « faible qualification »  : ce sont des emplois mal payés , peu considérés , mais est-ce faiblement qualifié de s ' occuper de personnes âgées dépendantes ou d ' enfants en bas âge ? ) .
Tokens having emotion: [ considérés ]
Lemmas having emotion: [ considérer ]
Categories of the emotion lemmas: [ admiration ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ considérés ]
Lemmas having emotion: [ considérer ]
Category of the emotion lemmas: [ admiration ]
Total emotion lemma counts: 1

